[
  {
    "question": "Come si dice 'Lunedì' in spagnolo?",
    "options": [
      "Lunus",
      "Lunes",
      "Luno",
      "Lunusdì"
    ],
    "correctAnswer": "Lunes",
    "time": 1
  },
  {
    "question": "¿Qué día de la semana es 'Martes' en italiano?",
    "options": [
      "Martedì",
      "Mercoledì",
      "Marte",
      "Martesì"
    ],
    "correctAnswer": "Martedì",
    "time": 1
  },
  {
    "question": "Come si chiama il giorno che in italiano è 'Mercoledì'?",
    "options": [
      "Mércores",
      "Mercordì",
      "Miércoles",
      "Miercor"
    ],
    "correctAnswer": "Miércoles",
    "time": 1
  },
  {
    "question": "¿Qué significa la palabra 'Jueves'?",
    "options": [
      "Giovedì",
      "Lunedì",
      "Venerdì",
      "Giove"
    ],
    "correctAnswer": "Giovedì",
    "time": 1
  },
  {
    "question": "Quale giorno della settimana in spagnolo è 'Viernes'?",
    "options": [
      "Venerdì",
      "Martedì",
      "Sabato",
      "Vernes"
    ],
    "correctAnswer": "Venerdì",
    "time": 1
  },
  {
    "question": "¿Cómo se traduce 'Sabato' en español?",
    "options": [
      "Sabado",
      "Sábato",
      "Sábado",
      "Sabato"
    ],
    "correctAnswer": "Sábado",
    "time": 2
  },
  {
    "question": "L'ultimo giorno della settimana, 'Domingo', in italiano è...",
    "options": [
      "Sabato",
      "Lunedì",
      "Venerdì",
      "Domenica"
    ],
    "correctAnswer": "Domenica",
    "time": 1
  },
  {
    "question": "¿Cuál es el primer día de la semana en España?",
    "options": [
      "Domingo",
      "Sábado",
      "Lunes",
      "Martes"
    ],
    "correctAnswer": "Lunes",
    "time": 2
  },
  {
    "question": "Quale giorno viene prima (antes) di 'miércoles'?",
    "options": [
      "Lunes",
      "Jueves",
      "Martes",
      "Viernes"
    ],
    "correctAnswer": "Martes",
    "time": 2
  },
  {
    "question": "¿Qué día viene después del 'viernes'?",
    "options": [
      "Domingo",
      "Jueves",
      "Lunes",
      "Sábado"
    ],
    "correctAnswer": "Sábado",
    "time": 2
  },
  {
    "question": "Come si dice 'Gennaio' in spagnolo?",
    "options": [
      "Gennaro",
      "Enero",
      "Jenero",
      "Janero"
    ],
    "correctAnswer": "Enero",
    "time": 1
  },
  {
    "question": "¿El mes de 'Febrero' corresponde al italiano...?",
    "options": [
      "Febbre",
      "Fevereiro",
      "Febbraio",
      "Ferraio"
    ],
    "correctAnswer": "Febbraio",
    "time": 1
  },
  {
    "question": "Il terzo mese dell'anno, in spagnolo 'Marzo', in italiano è...",
    "options": [
      "Martedì",
      "Marte",
      "Maggio",
      "Marzo"
    ],
    "correctAnswer": "Marzo",
    "time": 1
  },
  {
    "question": "¿Cómo se traduce 'Aprile' en español?",
    "options": [
      "Abril",
      "Abre",
      "April",
      "Aprile"
    ],
    "correctAnswer": "Abril",
    "time": 1
  },
  {
    "question": "Il mese di 'Mayo' corrisponde a...",
    "options": [
      "Marzo",
      "Maggio",
      "Meglio",
      "Mai"
    ],
    "correctAnswer": "Maggio",
    "time": 1
  },
  {
    "question": "¿Cómo se dice 'Giugno' en español?",
    "options": [
      "Junio",
      "Giunio",
      "Juno",
      "Gugno"
    ],
    "correctAnswer": "Junio",
    "time": 1
  },
  {
    "question": "Cosa significa 'Julio'?",
    "options": [
      "Giugno",
      "Giuliano",
      "Luglio",
      "Lulìo"
    ],
    "correctAnswer": "Luglio",
    "time": 1
  },
  {
    "question": "¿Cuál es el mes de 'Agosto' en español?",
    "options": [
      "Agosto",
      "Agusto",
      "Augosto",
      "Gosto"
    ],
    "correctAnswer": "Agosto",
    "time": 1
  },
  {
    "question": "Come si traduce 'Settembre'?",
    "options": [
      "Setiembre",
      "Septiembre",
      "Settembre",
      "Sette"
    ],
    "correctAnswer": "Septiembre",
    "time": 2
  },
  {
    "question": "¿Qué mes es 'Octubre' en italiano?",
    "options": [
      "Otto",
      "Agosto",
      "Ottobre",
      "Octubre"
    ],
    "correctAnswer": "Ottobre",
    "time": 1
  },
  {
    "question": "Quale mese viene prima (antes) di 'diciembre'?",
    "options": [
      "Enero",
      "Octubre",
      "Noviembre",
      "Setiembre"
    ],
    "correctAnswer": "Noviembre",
    "time": 2
  },
  {
    "question": "In quale mese si festeggia la 'Navidad' (il Natale)?",
    "options": [
      "Enero",
      "Marzo",
      "Agosto",
      "Diciembre"
    ],
    "correctAnswer": "Diciembre",
    "time": 1
  },
  {
    "question": "¿Cómo se dice 'Estate' en español?",
    "options": [
      "Estade",
      "Verano",
      "Primavera",
      "Calor"
    ],
    "correctAnswer": "Verano",
    "time": 2
  },
  {
    "question": "La stagione della 'Primavera' in spagnolo si dice...",
    "options": [
      "Primero",
      "Vera",
      "Primavera",
      "Flores"
    ],
    "correctAnswer": "Primavera",
    "time": 1
  },
  {
    "question": "¿Cómo se llama la estación fría, el 'Inverno'?",
    "options": [
      "Inferno",
      "Inverno",
      "Invierno",
      "Frío"
    ],
    "correctAnswer": "Invierno",
    "time": 1
  },
  {
    "question": "Cosa significa 'Otoño'?",
    "options": [
      "Ottone",
      "Autunno",
      "Otto",
      "Stagione"
    ],
    "correctAnswer": "Autunno",
    "time": 1
  },
  {
    "question": "¿El mes de 'enero' (en el hemisferio norte) en qué estación está?",
    "options": [
      "Verano",
      "Invierno",
      "Otoño",
      "Primavera"
    ],
    "correctAnswer": "Invierno",
    "time": 2
  },
  {
    "question": "In quale stagione solitamente si va al mare ('a la playa')?",
    "options": [
      "Invierno",
      "Verano",
      "Otoño",
      "Primavera"
    ],
    "correctAnswer": "Verano",
    "time": 1
  },
  {
    "question": "¿Los meses de 'septiembre', 'octubre' y 'noviembre' son parte de qué estación?",
    "options": [
      "Del verano",
      "Del otoño",
      "Del invierno",
      "De la primavera"
    ],
    "correctAnswer": "Del otoño",
    "time": 2
  },
  {
    "question": "In quale stagione sbocciano i fiori ('florecen las flores')?",
    "options": [
      "En primavera",
      "En verano",
      "En otoño",
      "En invierno"
    ],
    "correctAnswer": "En primavera",
    "time": 1
  }
]